我修屠痢狗 強勢入決賽！⚽️

We March On

屎水淋頭啦

唔明修仔咁搏做咩，損人不利己

十年般茅fans

咁把炮 千其唔好輸比獌

樓上兩個輸錢輸到傻撚咗？

不了 矛賭j牙

下場壓成副身家買獌